今年邊隊先係大隻佬球隊

冰島？
尼日尼亞？

沙地

澳洲

日本

英格蘭

中國